1986年龍珠萬變卡

小時候的卡簿，見到チチ(芝芝)，發覺keep得幾好。
分享一下。

一口價 三十萬，賣定唔賣

港版

人哋分享下啫佢又冇話自己啲卡好值錢

賣？

2億賣唔賣

唔會係1986啦
龍珠BANDAI本彈日本第一彈初版係1988
你呢張港版係1990出

1986應該係版權果d野, 唔係推出日...

仲有無